{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158628?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 에녹 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約前に注意事項を確認する必要があります。 ご予約は最低2泊から可能で、1泊予約時にキャンセルされることをご了承お願いいたします。 アメニティは写真の商品で提供され、2名様で1回の宿泊につき1パッケージが基本的に提供されます。 タオルは1人1泊当たり2枚、シャワータオルは1人1回、宿泊につき1枚が提供され、追加支払いは致しかねます。 駐車はその住所に来て大門の前の専用駐車スペースに駐車してください。 室内では絶対禁煙で、退室後、室内でタバコの臭いがすると罰金10万ウォンを請求します。 火をつける行為も絶対禁止されています。 料理後の皿洗いとゴミの分別をお願いし、生ゴミはキッチンの引き出しに備え付けられたクリーンバッグに入れてシンクに保管してください。 臭いや虫ができるので、ゴミをすぐ捨てて生ごみは冷凍庫に入れておいてください。 肉や魚など臭いのきつい料理の調理も禁止されています。 提供されたバーベキューグリルとトーチを利用して庭でバーベキューを楽しむことができます。 プールは3月から11月まで利用可能で、温水プールの温度は30~32度設定されています。 プールをご利用の際は、安全にご注意ください。床が滑ることがありますので、ご注意ください。 ファイアピットを利用する際はエタノールを気をつけて使用し、あまりにも多くの量や火の上に撒くのは火災の危険があるので注意してください。 チェックアウト時間を厳守してください。 レイトチェックアウトは追加費用が発生する可能性があります。 上記の施設は予約期間中にご利用いただける特典です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最低何泊から予約できますか？",
            "answer": "最低2泊から予約できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の注意事項はありますか？",
            "answer": "1泊予約時のキャンセルはできませんので、予約前に注意事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "写真の商品が提供され、2名様で1回の宿泊につき1パッケージが基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "タオルは1人1泊当たり2枚提供されます。シャワータオルは1人1回、宿泊につき1枚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。住所に来たら大門の前の専用駐車スペースに駐車してください。"
        },
        {
            "question": "室内での禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、室内では絶対禁煙です。退室後、室内でタバコの臭いがすると罰金10万ウォンを請求されます。"
        },
        {
            "question": "火をつけることはできますか？",
            "answer": "火をつける行為も絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "料理後の皿洗いとゴミの分別をお願いします。生ゴミはキッチンの引き出しに備え付けられたクリーンバッグに入れてシンクに保管してください。臭いや虫ができるので、ゴミをすぐ捨てて生ごみは冷凍庫に入れておいてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用できますか？",
            "answer": "はい、提供されたバーベキューグリルとトーチを利用して庭でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは3月から11月まで利用可能です。温水プールの温度は30~32度に設定されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用上の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、安全にご注意ください。床が滑ることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ファイアピットの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ファイアピットを利用する際は、エタノールを気をつけて使用してください。あまりにも多くの量や火の上に撒くのは火災の危険があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は厳守してください。レイトチェックアウトは追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約期間中に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "上記の施設は予約期間中にご利用いただける特典です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 679
    }
}